PS4 FIFA 19 PRO CLUB 招人

Fifa 18 剛好到達 D1 積極考慮參加比賽
招一班會開mic吹水一齊踢嘅 打開防反
主要招後防或能勝任不同位置嘅玩家
多數開波時間 ： 22:00-01:00
有意tg

推

.

嗨

parttime求收留

暫時想搵班長踢先，
有機會再搵你

Pt too
同fd踢年年都d1
主踢翼防中，不過其實咩位都識踢
有位再搵我

Tg

仲有位嘛？
主要Cm同GK

Tg me

Tg左

無喎 咩名

招龍

仲有咩位打

Tg再傾

冇野了 原來打防反

其實都唔知踢緊咩
如果巴打入隊 都未必要踢後防

師兄 尼隊咩隊黎

?

見你話冇野了 原本打防反 以為ching 打過尼隊

廢隊來